頭先上堂個Lecturer開埋門比我個fd

有錢人真係唔同啲

咩course
我頭先都見到喎

好似係 Finance , 個人幾靚仔

做咩唔開埋門比我

毒到無人見到你